大家有無諗過我地用武力精神打擊警察之後會點

如題，假切我地好成功使到全部警察喪失意志留喺屋企，跟住落嚟佢係啲咩迎接我哋